域中有四大，而城大居其一焉

人大、港大、科大、城大

肥婆屎忽大